覺唔覺曼聯今季係專登放棄聯賽全力歐霸？

睇黎又拎歐霸

過到阿仙奴再講

咁都俾你估到

黑哨聯番哂黎

yes下年降班英冠，到時有得全力爭社區盾同其他本土盃仔